劉洪發

喺太子比人拉咗 幫手搵佢屋企人

推

推！

pish

push

P